減肥問題

呢排想減肚腩所以戒咗甜野，但到凌晨一兩點無論晚餐食左幾撚多野都係好肚餓有時仲會胃痛到訓唔到，有時真係忍唔到口要去食煮個蛋治，其實呢個情況係正常定係有問題

真係要忍㗎啦。。。
你幾點食晚餐先？